有冇美國巴可以同我地講下疫情個玩況？

?

They are posing stricter rules... basically closer more things and banning more activities

利申 in SoCal